(代人問）求救！部PSP更新左之後開唔到遊戲

成個系統更新左之後開唔到開遊戲嗰個程式，一鉗開遊戲嗰個程式變咗咁(圖二）

仲有人玩psp

玩psp得罪你呀?
佢啲game好多都歷久不衰間中都要拎出黎J下
利申呢排放工搭車清緊mh3p公會任,之後重玩機戰mx

搵我，送我部比你

PSP既基利之野望先係世界級, 可惜無再出新作

好似係嗰改機程式問題，你應該唔好更新

利申 陳年記憶

psp可以玩埋psx既game 你玩一世都玩唔晒 仲要好玩過依加d game多多聲

識課
仲等緊PSV版

後悔賣左部PS2
連邦VS自護DX打後78套GVG送哂俾人

歷史文物post
你要搵既應該係歷史學家

Btw天誅真係最正

你呢個“好似”係破解程式黎 可能你更新咗部機 個版本唔啱用